====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Saclay fait partie d ' un réseau avec Paris-centre , la vallée scientifique de la Bièvre , mais aussi Grenoble , Toulouse , etc .
Entity Name (Type) :: Toulouse (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saclay (LOC)
Paris-centre (LOC)
Bièvre (LOC)
Grenoble (LOC)
Toulouse (LOC)
Total entitiy counts: 5

